Зайдя в режим Creative+ выберите блок земли и кликните им.

Откроется меню:

![image](data/worlds_menu.png)

В нем будут все ваши миры (серые блоки - пустые миры)

Кликните на любой из них и выберите тип мира на свой вкус:

![image](data/worlds_create.png)

Можно создать "ванильный" плоский мир или пустой мир, хотя каждый из них потом можно перестроить под себя.

> **Внимание**
>
> Без привилегий доступно 2 мира ограниченных в размере: 350x350 блоков.

> **Совет**
>
>Обычно, этого достаточно для небольшой мини-игры, но если ваши планы выходят за эти рамки, у нас есть варианты [увеличить размер мира](https://justmc.ru/shop/).
>
>Кроме того, привилегии дают большее число доступных миров, доступ к worldedit и многое другое, подробнее [тут](about-priveleges.md).